伊巴謙莫域：沒有我的世界盃就無意思

伊巴謙莫域雖然沒有入選瑞典本屆世界盃的陣容，不過作為世界球迷的大party，伊巴謙莫域是肯定不會缺席的，他會前往俄羅斯出席贊助商的活動。近日，伊巴謙莫域接受了國際足協官網的採訪，談了一些自己對本屆世界盃的看法和預測。

伊巴謙莫域說：「很顯然，我不會代表國家隊出戰本屆世界盃了。就像我四年前說的，我再說一遍，沒我的世界盃不值得看，我真的這麼認為的。不過我還是會出現在世界盃賽場的，我會近距離的享受世界盃。」

而談及世界盃的熱門，伊巴謙莫域說：「我認為巴西，西班牙還有德國是熱門，當然我也得說還有我的祖國瑞典。阿根廷也是熱門，儘管他們說自己不是大熱，但他們很有實力。很遺憾美國沒有進入世界盃，我現在在這個國家踢球，我也是支持他們的。」

談及世界盃的球星，伊巴謙莫域重點提到了尼馬，C.朗拿度和美斯，他說：「足球不是個人遊戲，是一項團隊的比賽。尼馬傷癒後會充滿比賽的饑餓感，這會推動他自己和球隊。還有美斯，他是最棒的，球隊會追隨他，C.朗拿度也是如此。球員們已經提了10個月或者11個月的球會比賽，看看誰的身體和意志更強吧。這些是很決定性的。」

伊巴謙莫域：沒有我的曼聯就無意思

霸氣到

咁睇美職

獅子

反而睇好法國捧盃

真

好耐無見

德國唔棒杯我祼跑啦

近排開post賭世杯

佢踢過既世界盃有咩代表作？

球王美斯衰極都有一個美洲盃
你伊巴謙莫域有乜嘢咁把炮

國際賽玩弄祖赫特

條廢老比人吹奏下真係以為自己咁高地位 踢多幾年美職直頭無人記得你

冇人care你件廢老嫁啦 你out啦傻尻

死廢老

入過 8 強未呀

彈開d啦 屌你老母

咪有囉。你就冇，記得早年咪講緊柒頭牙朗扲歐洲追平左佢紀錄。

唔通我記錯？明明C朗冇過佢頭扲國家杯格

喂，喂，企開d啦屌你老母

亞軍唔計呀
今年拎埋世界盃

垃圾伊巴收皮啦